# vpn

Progamilla para descargar el listado de servidores vpn de vpngate.net y conectarse a ellos vía openvpn.
El listado de servidores se ordena una vez cargado en memoria por la puntuación de los servidores-
